幫幫手

緊急需要幫手
成個網都係義士被起底、恐嚇

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report